[無圖] catgirl同ken專登買大盒杜蕾斯喺酒店大戰

王者都幫佢唔到

夾爆呀ken

是勇者 不必怕

真勇者

未入到西已經俾cat girl大髀夾到射

痴撚線 真愛

個陣係泰國買過 先188數 除番4 平到笑 不過好緊

唔怪得要用王者型

好撚核突啊屌

上面有寫 好似係small size

。。。

夾斷J

坐2下即射
J都斷

含兩下都唔得了
充滿脂肪嘅口部
口氣散發住陣陣鹹香味

要用幾多支美極先夠

嘩.....屌

點屌架

Ff Catgirl講"你屌我啦，快啲屌我啦"

聽到心都寒埋

你問下秋官

屌你老味

一直無法相信呀ken會同catgirl搞野

拍片姐。 一定冇搞到

去旅行點會搞野

Ken到底前世做錯乜嘢事

模擬情節

係咪住個到有喳

呀ken比cat girl un幾多下會出？

.
.
.
.
.
.
.

來吧！快點做吧！

對住catgirl一盒邊夠

酒店會咁重皮送盒大盒杜蕾斯皇者裝俾客？
送杜蕾斯香港酒店都會有
但唔會係一大盒同埋皇者裝囉

佢好愛catgirl 有次直播
cg 瞓係到 ken 狂摸cg下爬
話好得意 點解可以咁得意 真係好得意

眼神充滿愛

唔怪得次次直播都唔敢留底

唔知點解我會諗起佢好似啲三文魚腩

連catgirl都唔係處, 可想而知香港地會有幾多女仔會係處

我知 不過想試下

49mm?? 香港一般都52mm

賣廣告咋？

所以catgirl咪唔夠喉要阿ken奶西囉
但阿ken又唔鍾意奶喎 （catgirl喺直播講）

普遍係52 係特別泰國有呢隻 49

泰國杜蕾斯會搵佢地賣廣告？
諗到阿ken屌catgirl分分鐘變不舉

Ff到個畫面都想嘔

皇者裝

Catgirl仲要含吹奶啜樣樣精

仲識一路含一路eye contact
阿ken應該一日執catgirl 2Q

49mm皇者
特幼版

細撚但叫皇者

肥婆cg都溫到真愛
Ptgf欣儀又溫到真愛
連登仔係時候反省下

阿ken好慘

咁我寧願一世屌飛機杯

佢好似講過ken同呢支糖size一樣

嘩... 原來係真，真愛呀

會唔會搵唔到個閪係邊

49mm
細碼

咁快堪破生死劫

睇文字都覺得嘔心

買得一盒袋
應該日屌夜屌成日屌架啦

我好敬佩佢

之前好似有Q&A 片話呀ken原本係hehe

catgirl 拗得直人

仲話去黃金海岸gathering

其實算唔算feederism?

啊ken就正啦

有次睇佢地live有講ken係hehe
好多人問ken係1定0
原來係真情侶 cg都有人要

屌我啦

點解阿Ken咁都食得落

cls

見到都反胃

跌到落肚臍

我想嘔啊

點屌得落

唔明點解佢次次個頭都又笠又亂 件tee永遠都係洗到weh晒，明知果排發濕疹要拍片又唔著長袖衫 見到佢就覺得好呢啡同好污糟，重有 著泳衣揀件一件頭同托得好啲，點解可以拍片都波fing fing架？？？？

秋官再臨

呀Ken根本係人生贏家 你地幻想下比catgirl有濕疹既波夾腸仔 連登仔又頂到幾秒呀？

正常肥婆對波都冇佢咁墮

連登仔越反越紅

諗都唔敢諗

樓主巴打張圖邊度黎
好強既摩擦力

呢件有鋼錮 加埋係兩邊搏有帶會托得好啲 cg果件掛頸重要三點式無托所以出事
小寶呢個size唔托其實都會fing嘅

資料片段

辛苦哂牙ken

點解對波可以鬆到咁

隔壁post有人cap直播圖

唉
睇完有少少心酸

終於解答到大家一直想知既疑題
有做愛

真．屠龍勇士

其實佢搞咁多野真係好想出位

屌你，淨係睇文字描述都想嘔呀

係愛呀哈利

出晒位啦 香港肥婆youtuber第一位
仲成功取代成步堂肥婆嘅地位

原來阿ken真係有同catgirl做愛

屌你啦

唔好咁樣

小寶明顯係挺好多 應該係平時帶高質既bra托得好所以唔會fing
Catgirl個波明顯係墮 好似得塊皮咁 平時又成日嫌熱又拍片唔帶bra飛釘 明顯係佢自己問題啦

就係細先要叫皇者呀麻，萬一D人自卑唔敢買點算，加個皇者有翻曬信心

我諗係因為佢就算點樣肉酸都仲有啊ken要佢
同埋次次平日凌晨兩三點都仲有幾百人睇佢live
所以佢覺得無問題 橫掂點都有人陪住佢撐佢

small size dick vs catgirl

刀仔鋸大樹

王者裝 同普通有咩分別
指數量多啲？

阿ken應該係現代項羽力能舉鼎

終於證實左ken同catgirl有做愛
到底女上可以點玩

如果除撚左個罩 以為係男人
好撚嘔 肥撚到咁樣仲夠膽著件咁既泳衣
真係痴撚線

邊條片飛釘 好想打丁

王者無巨

未扯都粗10cm啦

個gap好多老泥

阿Ken應該係心理變態，有Fat fetishism

就咁睇對波 d老泥好似響個mon度湧出嚟
好撚污糟呀 個海真係好慘 被污染了

49mm 真係細碼 牙籤Ken

Ken 真男人

咁拍youtube就個個都想出位既

Catgirl啲手指咁肥，唔買大碼套點戴得入手指，一定係拎嚟同ken玩手指探後庭

你會唔會為左出位同catgirl做愛

為民除害

呢個post真係痴撚線
唔係睇開佢片都唔會有咁多截圖
根本好多人都好冧佢

係囉，屌你哋班連登仔，口裏説不，其實就很誠實睇佢啲片，嘔唔嘔心啲呀
仲有啲人話佢直播乜乜乜，屌你駛唔駛跟咁貼。
呢啲人都咁多fans，唔怪得HK啲youruber咁廢。供求問題

我屌你老母 諗到個畫面都扯撚到恆

正呀
支持推CATGIRL上位!!!

個一定好多老泥黑晒

買condom又唔代表會扑野嘅
我覺得應該係專登放盒係到搏你講搏上位姐

買埋都唔代表

為左錢
可以去到幾盡？

邊會有人擺condom係呢啲位置

係咁就唔會買王者裝啦

如果佢哋出a片，會唔會有人為左好奇心而買

諗下已經想射

我屌你老母

皇者型

阿ken就好喇
晚晚打怪獸又可以證明非gay
幾多毒撚用杜記都鬆

唔睇樣 淨睇波 同啲阿婆有咩分別？

顯眼啲呀嘛
擺一片兩片唔多覺眼
出唔到位

應該有一個連登仔買
再開post免費share畀大家

CatGirl第一次拍AV，係外國先夠膽咁拍，因為很多外國人的size也差不多，但係香港只會換來很膚淺的恥笑。不過，人地既膚淺，點解就要剝削自己的性愛權利？其實只要你喜歡， 不論你什麼身型，也可以拍自己喜歡的style. 就讓CatGirl做勇者，打破這些無謂的標籤吧！
.
我們upload完的數天後，ThisAV便宣佈會暫時永久關閉，直至另行通知 😭😭 成了catgirl拍AV的一個遺憾。

Ken有冇catgirl 食評
戴套好男人

你係咪太鍾意catgirl
唔想接受佢晚晚比Ken屌既事實

珍藏

Cat girl 連名份都唔比ken仔 拍片叫佢做攝影師

佢係咪比人催眠咗？望住catgirl 會變咗望住索女

係真愛呀

我承認你係一條好漢

其實 佢地乜水

其實咁多肉會唔會搵唔到個窿，搵到又會唔會入唔到

有無人畫catgirl 同ken 既h 漫

人地入到
唔知阿ken條王者裝JJ入唔入到

哇屌要洗眼

真男人 陰莖陰莖

小寶都係肥，但無論邊方面都好睇過catgirl先啦下話？ catgirl完全係好似自暴自棄咗咁

樓上細細粒肥得嚟無咁撚黑人憎 咁撚污糟

小寶起碼都望落乾淨企理
人地仲要有食煙都望落精神過catgirl

屌成班青頭連登仔
人地夾幾夾你唔射我認你做契爺
話哂囡來 你話仔就話姐

肥得來皮膚又差又污穢

法官大人 今獲真係屌唔落

真係好難想像到個畫面

你唔撚係扯得起呀?

其實ken個private facebook不嬲有同cg穩定交往中個status 已經好多年

入嚟睇到底係咩心態

有d係酒店提供本身有未必係佢買既

KEN哥本身係GAY, 拍拖後仍然好GAY好乸

應該得阿Ken咁熱心接收唔洗頭既肥婆
仲要扯到旗

古有秋官同肥姐
今有阿Ken同catgirl
全部都係真愛呀

成日有人講但永遠冇人cap圖

係喎
咁撚抵呀送大盒俾你仲要送細碼嘅

王者型

女人但有對肥仔波

右上角

酒店會唔會咁大盒同埋點會係呢隻款

用左要收錢架 同可樂 薯片一木水

樣

咁就唔知喇 費時呢位師兄一世就咁玩完

你咪就係阿ken

咁岩姐

又會咁岩入黎想幫阿ken澄清呀可
你屌過catgirl已成事實 係咁就一世架啦

個畫面係咁樣

皇者榮耀

係真愛

我真心佩服Ken , 我以為自己溝豬排的底線已經好低，Ken 哥可以話連條底線都無

其實點起到機O:

一定晚晚玩龍舟掛鼓

副偈咁款
點可能有性慾

杜記一般52會好緊
係有幾款係55先好d
完全諗唔明49點帶得落

真愛 連登仔識乜撚野

雖然我都唔識

成身仔都未試過俾成口爛嘴皮嘅人含過
諗下都頂唔緊

真心點解可以接受到自己成嘴死皮 我平時嘴乾少少都接受唔到

究竟我係抱住啲咩心態入嚟睇

屌 見到個咀咁 莫講話含啦
連同佢同檯食飯都唔撚想
剩係諗起d咀皮跌落d餸
或者佢對筷子痴撚住d咀皮
即刻反胃左一下

可能係阿ken要求保留爛嘴皮呢

牙ken想打茄輪時順便食嘴皮

catgirl點解要留陰 明知自己油頭

其實阿ken係咩樣

可能係太少頭髮要遮一遮
肥婆易有脫髮問題

咁都唔知

呢集好意淫

最主要係睇得出catgirl淫底同埋佢嘅技巧

係咪好想比catgirl奶撚

屌

真愛

咁睇就真係天堂與地獄 隻cg又污糟又周身爛肉連個嘴都爛嘅 你話同條腐屍有乜分別

人地堅持自己係賣真性情
大條道理哩啡

中間右邊好無？

有無扑就唔知
但擺明專登放果到啦
成個櫃咁吉寧寧舍舍有盒condom棟喺到
平時正常都係亂放

阿ken專登宣示主權？

想笑鳩連登仔無閪屌

豬扒都係肉 嚇到我鳩縮

Cat girl食屎啦